有時同老人家一齊住真係好難頂

同老人家一齊住生活習慣好唔夾

日日晨咁早起身都唔係問題，問題係佢起身就整好多聲嘈成全家，執下碗碟呀摷下膠袋又行出行入，個個返工返學想訓多陣都唔得

又唔衛生，食野唔用野兜住，d碎整到四圍都係，有時食食下野有渣定唔知咩，就直接由口噴出黎冇遮冇掩 大佬喺街都唔會咁做啦

就算習慣唔同，冇直接影響都算，費事家嘈屋閉，但佢又想人跟佢個套喎

最屈機就係話下佢，叫佢唔好咁，佢又發晒脾氣要生要死，完全唔會講道理，真係怕撚左佢

仲有太多例子難以詳述，有冇巴絲一齊圍下爐

家有一老如有一寶 何況你有兩寶添 珍惜啦

係 同阿爺一齊住 佢成日去廁所唔關門 去完又唔洗手 老母話佢成屋女人就關門 佢又生悶氣

八九十歲既老人家，你當佢幾歲細路咁照顧，就最好，好多野，佢哋都唔想架

一模一樣 一啲衛生意識都無
求其拎水沖兩涼就話洗撚左
食米唔知米貴 用水永遠開最大
裝埋一大桶乾淨水 無啦啦倒撚左去
水費2人成千蚊
仲要以前已經無貢獻
成世人未聽過佢做野
日日淨係打麻雀
細個讀書考試 麻雀仍然年中無休
出左事要你幫 仲係到屌話麻撚煩
阻住你打麻雀 依家周圍同人講
話照顧啲孫照顧得好好
仲想分多啲錢俾你 對你好

成家都好憎佢 廢老你去死啦

廢老有名你叫

性格係閪，老左只會仲閪！

真
話兩句都唔得
又話不孝又盛
搞到人都癲

柯尿柯到一地都係 仲要你執手尾

現代中老年人生活太安穩
未試過猶山節孝, 未捱過就指指點點

成日有陣臭味
啲污糟垃圾周圍擺
話佢又唔得 話多兩句就好似恰佢咁

究竟係啲廢老本身性格係咁定老咗就會咁

其實都明佢地陪唔到我地幾耐，所以都盡量忍讓，但當重覆又重覆發生，又或者攰到仆街病到仆街，仲畀多d屎你執，真係會忍唔住躁

更何況有時屋企其他人性格唔同，老母本身躁開，直接好易開火 然後自己做磨心又另一樣野煩

其實好多時都執左手尾就算，唔會話佢

但d老人家又覺得自己識做、做到，就要自己黎，甚至爭家務黎，試過深色淺色衫撈埋洗

已經努力畀野佢地做消磨時間，例如搵定d劇、日日買定報紙、幫佢圖書館借書

我都好想佢淨係由得我地照顧佢，唔好搞咁多野

咁好彩我屋企既出去先打牌，少樣野煩，唔係都真係好嘈

D老人家圍埋就好易會變吹水大會，大家吹噓照顧得d孫幾好呀，自己往時幾叻，講講下仲開始作野，岩岩新年又見識過

完全明白！

我怕自己老左咁恐怖 希望到時識唔搞住屋企人

晨早送咗屋企件老野入老人院等死

我屋企件寄生蟲仲嚴重
不過唔係老人黎

完全相反我呀婆潔癖級 屋企養狗地下一條狗毛都冇 隻腳一舊咁日日堅持掃拖地 果陣幫佢拖地因為唔同一個方向屌左我半粒鐘 洗提子洗幾碗水 唔煮飯都日日抺廚房 牆都抹 生活習慣真係睇一個個人

踢佢出街啦 懶人縱慣咗就以為你提供既所有野都係必然

我夠想 唔到我話事呢

諗起都好嘔心 呢世都忘記唔到佢個句 屌你咁撚煩架
個時真係出事需要報警處理 結果我自己救自己
童年陰影

我完全明係好難頂
但講真佢地個腦都退化緊
情緒佢地控制唔到

同柯生一齊住，日日起身叫聲爺爺有十萬洗

都唔代表大晒架
人都要互相尊重